岳飛,字鵬舉,相州湯陰人也...

仲有冇人識背

字仲肥喎

周達觀，字草庭，浙江溫州永嘉人士

最記得同大驚

羽扇綸巾 談笑間 檣櫓灰飛煙滅

吾射不亦精乎

生時，有大家

待從頭，收拾舊山河，朝天闕。

人有悲歡離合，月有陰晴圓缺

相當陰公人也

跪同墓 奠而泣

十步殺一人，千里不留行

生時有大鵬若皓
飛鳴室上
因而為名

再射,又中！

問女何所思，問女何所憶

學射於周同

天生神力，能挽弓三百斥

未彌月, 河決內黃, 母姚氏抱飛坐巨甕中, 及岸, 得不死

山不在高 有仙則名

淨係到記到尤好左氏春秋及孫吳兵法

有Freestyle嗎?

認真 背呢D除左考試 仲有咩用

未冠

斯是陋室 唯吾德馨

精忠報國！你話有冇用

連發三矢佳中的

周瑜 字宮緊

挽你老目

吾射不亦精乎？

挽汝娘

大師兄嬌喘一聲倒在何金銀的懷裡，這個時候大師兄眼如媚絲，溫潤的雙唇微微張開， 還噴出有如蘭花一般的香氣

唔係同射三矢咩

我淨係識佢令到我地有糗食

同射三矢,皆中的

有冇人仲背到《弔古戰場文》？

天生麗質難自棄，一朝選在君王側，回眸一笑百媚生，六宮粉黛無顏色。

呢句唔知點解好記得

大力善射

枯藤老樹昏鴉 小橋流水人家 古道西風瘦馬
夕陽西下 斷腸人在天涯

不亦樂乎？

少時有大蛇入屋

破其缺！！！！！！
唔記得咗個缺字點寫

未幾，同死，飛悲動不x

呢首野好撚屈機
真係成世都記得

斷腸人在天涯 留名

好懷念以前背呢啲書既日子

人生自古誰無死 留取丹心照汗青

飛少負氣節，沉厚寡言，天資敏悟，強記書傳，尤好左氏春節及孫吳兵法

利申:會考26課書背晒

已
每值朔望，必具酒肉，"偽"同墓，奠而泣

括?

同發三矢皆中的
再發，又中

水不在深 有龍則靈

台痕上階綠 草色入簾青
談笑有鴻儒 往來無白丁

水陸草木之花，可愛者甚蕃。晉陶淵明獨愛菊。

係
生有神力，未冠，能挽弓三百斤

自李唐來世人甚愛牡丹
予獨愛蓮之出於泥而不染

臣本布衣，躬姦於南陽。狗存性命於亂世，不求聞達於豬侯。

岳飛, 字禽距, 相當陰濕人也

低質

壯志肌餐胡虜肉 笑談渴飲胸奴血

唔知點解依篇野好入腦

聽番都想射

待從頭，收拾舊山河，朝天厥

一齊互射

日射三次，依然勁

君不見青海頭，古來白骨無人收

同大驚，以所愛良弓射之

飛引弓一發，破其X,再發，又中。 好似係咁

皆呀

細個一聽到愛菊就唱菊花人人都愛他

晉陶淵明獨愛菊
自李唐來世人甚愛牡丹

原來大家都要背書

顏射於周同

未彌月 債主暴至

唔係贈之咩

一巢生四兒

家貧，拾薪為燭，誦習達旦不寐。

似係，有印象老師強調唔係讀括

初極狹 才通人 復行數十步 豁然開朗

破其筈 係讀個括字

卷卷有爺名

真係？我好記得有同學讀括畀佢叫咗起身
讀咗幾次缺先坐返低

今當遠離，臨表涕零，不知所云。

訓練記憶力

未幾，同死，飛悲慟不已

四兒日夜長，索食聲滋滋

或曰，六國互喪，率賂秦耶?

壯志飢餐胡虜肉 笑談渴飲匈奴血
待從頭 收拾舊山河 朝天闕

仲有 唧唧復唧唧

一鼓作氣 再而衰 三而竭

汝射不亦精乎?

未冠 能挽弓三百斤

採桑子 辛棄疾

嗚呼 何其性之忍也

壯志飢餐胡盧肉